反對香港獨立，支持深圳獨立

香港狗無資格獨立

支持各縣級政府獨立

竟然唔係支持東莞獨立

大灣區獨立